# Bucles for-in

* Imprimir los numeros del 20 al 27 incluido.
* Recorrer una lista que contenga los caracteres h, o, l y a en ese orden.
* Crar tres variables de tipo entero que llamadas valor1, valor2 y resultado. En resutltado tiene que almacenarse el resultado de multiplicar valor1 y valor2 sin utilizar el operador de multiplicación. Para hacerlos utilizar un bucle for.  Se supondrá que los numeros no pueden ser negativos para facilitar las cosas.

